是靚早 芋頭椰汁中粒西米露

咁早食西米露？

呢鋪真係麻麻，個賣相

回哂塘

是

今次是煲得最好
因為芋頭煲到化哂
好味

好似你籮柚一樣化晒

西米好似好大粒

米露拉

上次買錯D大粒西米仲大粒

食落喉嚨c唔c服？

C

當早餐咁食？

早餐打邊爐都試過

樓主係咪絲黎 比係我食完西米露一定重係好撚餓

早餐唔洗食咁多
因為好快食午餐

我可以露

好正～我最愛

我一早食定廷

米癲拉

最愛芋頭

英雄所見略同

我全都要

大粒 中粒西米都係垃圾
細粒先係皇道
落街買罐飲下先

細粒太易溶
中粒口感岩岩好